# BackupSystemScript

Script in bash che esegue un backup dei file e del sistema.
Sistema Linux.

Script in bash che esegue la copia incrementale della directory home su disco1 e successivamente dal disco1 ad un ulteriore disco di backup disco2.
Se scelto dall'utente esegue la compressione delle partizioni n°1 (efi) e n°3 (root) in file bz2 per successivo rispritino.
Entrambi i dischi sono criptati con veracrypt.

Genera una directory nel punto nel quale viene eseguito chiamata LogFiles con il file di log all'interno.

Sistema Linux. 
